喂呀, 玩撚夠未呀 - 【貿易戰】特朗普促查汽車及零件進口

中國商務部：濫用國內法

白宮發表聲明稱，美國總統特朗普指示商務部長羅斯「考慮對包括卡車在內的汽車、汽車零組件進口展開232條款調查，以決定這類進口對美國國家安全的影響。」

中國商務部發言人則表示，中方反對美國濫用國內法，將密切關注美方汽車232調查進展，對可能的影響進行全面評估。中國早前宣佈，自7月1日起將乘用車進口關稅稅率從25%降至15%。

另外，特朗普於Twitter中表示，與中國的貿易談判進展理想，但最終會於不同結構，因此要完成及檢閱結果仍然困難。

又贏，贏完再贏，贏到開巷

人地地响自己國家用自己法律都唔得
贏國真係惡

說三道四

中國幾時核平美國

支那必勝！今次要出招抵制美帝啦，唔好再口交
打完貿易戰咪又贏囉

干涉別國內政

［中国已贏] 中國大削汽車及零部件進口關稅

一邊減稅，一邊就調查

建制派幾時出聲話侵拉布?

佢查外國IT公司又講自己合法

美國法律美國人想點用關你中國撚事咩

另外，特朗普於Twitter中表示，與中國的貿易談判進展理想，但最終會於不同結構，因此要完成及檢閱結果仍然困難。

譯錯咗?
原文
Our Trade Deal with China is moving along nicely, but in the end we will probably have to use a different structure in that this will be too hard to get done and to verify results after completion.

我可唔可以講又有人撞車？